gme其實係咪冇可能ss?

好奇想知

真心向邪教教徒同社工求教

但最好有理有據

冇人想理你

其實睇有無大機構插手，多空大戰
散戶係冇決定權

叫散戶sh就似19年叫人罷工一日癱瘓香港甘
其實講真就冇撚用

會唔會ss我唔知，機構／大戶聯手割散戶韭菜就一定有。

連登唔係好多邪教教徒同社工咩

點解會冇

買左幾多？

1000

如果真係SS
點解大戶機構唔入貨谷爆佢

係！唔建議新手入場。

GME 留返俾我地依地賭撚

爆上200係咩事

GS

又落番100係咩事

分化

拎罷工同賺大錢黎比都錯曬

對家每拖一日就要比多一日息
我地sh 零成本
睇換手率同埋出fake news就知道對家已經無辦法

有機構大資金插手gme，可能就是單純再炒熱度吸引韭菜入黎。
也有機會想正面對決gme既沽空機構

升返又割多次做t傻散

散戶ss死都唔賣，讓空頭無法平倉
同香港人罷工促使港共妥協

都係雞蛋對高墻
高墻始終有辦法將雞蛋各個擊破

500蚊咪ss咗囉

都話咗melvin ceo 喺hearing 承認咗gs

sh 點會係零成本
隻股票唔駛錢拎返嚟?

想知成件事搞咩

0成本

搭棚

人但啦,每個人都有自己風險喜好.
六合彩都期期有人買.唔明點解冇人用數據去勸人地唔好買六合彩.
GME 就日日有人9 叫.

是但啦,每個人都有自己風險喜好.
六合彩都期期有人買.唔明點解冇人用數據去勸人地唔好買六合彩.
GME 就日日有人9 叫.

入場費問題？

理論上有可能
實際上冇可能
Citadel 做市商嚟
佢中意naked short幾多就幾多
你捉佢逼佢平倉個市爆得勁過08年次貸

Gme

ss就要等奇蹟

但gs就好大機會有 (more than一次)

其實隻股本身值30-50

而家上過480 最近上過200

曬9氣啦 ss會係盤前？

唔驚ss唔洗限買

9 up 扮醒果啲仲好笑過淡友社工

人地聽證會自已講 堅唔知邊個9 up

信念唔夠，拉！！！

你諗下連散戶都知既野,仲會唔會發生

淡友唔識英文嘛

好奇想知會跌到仆街定升到仆街

sh(Sor hai)

上星期40上150都唔係ss 係咩
仲睇緊30000?

有大志

等緊邪教教徒指點

空頭一世唔平倉 比貴息都唔會比錢你班撚樣賺啦 豬西

比邪教踢左出教？

依家既全部都係GS
有大錢撚緊option maker
SS 要升到過千先有可能

Sh?

敗登QE派錢?